【贈字】你講我寫鏡像字

寫名

虎字

心願成就

一
二
三

魂
。
初
弒

點解巴打會有興趣寫鏡像字既

可唔可以寫我個名

無聊而已

個樣字最尾個撇好有霸氣

名plz

名

留名
馬高列奧斯

我個名

我個名 加個簽名得唔得

支筆邊到買？

我

逃避雖可恥但有用

戇鳩仔

D圖可唔可以打番直？？